快啲入來曬機啦

我先
Amd Ryzen 7 1700
Asus crosshair vi hero
g.skill trident z rgb 3000 8g x2
PowerColor Red Devil Radeon RX 470 4GB
EVGA supernova 650 g2
終於打到battlegrounds啦

圖都冇張

Hello 無圖

470 咁少 夠啦

CPU: 3.2-GHz PowerPC Tri-Core Xenon
RAM: 512MB GDDR3
GPU: 500 MHz ATI Xenos
HDD: 250GB
PSU: 175W

128gb hdd
Intel onboard display
300w 牛
i3
515gb ram ddr3

515gb ram?